深夜無聊一齊吹下水？

手殘開錯po

Ding。。。做咩入嚟 去返個到啦

想起我底

你好膠

Fuck off

入黎派比你

走啦你 呢到唔歡迎你 帶埋你啲囧走

第一次1001

好緊張 做樓煮

個靚名係個唔錯嘅開始

Lm

以前係呢個名，之後想多啲人入黎傾計，樓豬就刪走深夜兩個字

之前一路都想喺連登搵個圍爐post 好多時見人哋都傾得好熟就唔想加入 直至搵到呢度

通常見係第一頁就會入去搭嗲

[

歡迎你加入啊不過我之前都係搭嗲入

我好似就咁直接入

不了

等我代你講

仲唔瞓咩你

因為我痴線
早唞！Plus ultra

早抖啦咁

個post呢

無聊一齊吹水？

我最早啦

Yo

遲過我

可以搵埋琴日位ching

Hi

冇打了 依家佢打緊 我陪佢

呢到囉

嗚嗚嗚

hi

我重特登開左post 召喚你哋

冇人要禾喇

你係咪琴晚冇追post

訓咗。。。

預判咗1000

後備po

佢開得好快

po呢！

Ask spring bag

sping bag sleep咗未

go Tg him

dont have his tg=,=

Fai j

佢係咪行開咗唔知道爆po

sor9

應該係

where is it

關我咩樹

有了

今晚zpecial嚮kkbox開live啦!!!

2130大家都開黎睇啦

有火

入錯地方了

咁又係 又唔係深夜

你又會揾到呢到
我去gay佬個到吹水先

我睇緊live

一齊睇

冇興趣東東應該會睇

你叫佢睇啦

好啦
你唔入去？

個名係乜？

我同佢講左啦

gay佬無聊齊吹水？

咁快爆q左

？！

啱先打完字 先發覺爆左
AD19會唔會唔知入嚟呢到架

大家咁樣講我都有啲擔心 其實佢真係好符合所有我想要嘅 大家相處得咁夾咁開心 但係我仲細 唔知道我同佢感情可以到幾耐

不分ching有推到

唔洗擔心呢啲啦 做好自己嘢 到時行唔到落去就唔係你問題

不要問不要想 條路點樣都要照行 行下行下就會知方向

唔中意蕃茄既我煮左個罐仔蕃茄湯嚟飲
煮個頭發現原來有杯麵

唔好扯開話題

細個好鍾意飲金寶湯成日自己煲黎啪曬 俾老母發現左屋企就再見唔到佢單獨存在

我扯開啲咩話題

邊得閒望呢個po
點知同我地傾緊計

大個左自己買勁多擺係屋企

忌廉湯真係好好飲 其實金寶湯罐頭真係世界上面最好嘅發明

我最鍾意周打蜆湯唔知仲有無

應該仲有 但我記得佢而家出嗰啲用嚟煮意粉嘅醬汁真係好難食

細個唔識煮成日煮到一pat屎 後來先發現料同水係個罐既1:1 我飲左好多年金寶稀湯

你落幾多水

快啲講完我地洗走佢

東東會唔會又追曬佢

觀塘水浸完 啱先即刻有個渠務處廣告

So where is your story?

Where is 屎‘s story

*做

不如唔好quote文啦

真係幾仆街

講咗架

我係個女仔應該會食番幾年長齋清心寡慾

或者唔再相信愛情

個女仔同我個frd一齊咗

你仲點過意得去

愛情係好玩唔好玩愛情
我係過來人

屌 仲以為你會唔知

起碼你都識諗 唔放生自己出黎害人 都未衰到貼地既 仆街

佢同陸永個首 個期成日聽

話說而家有冇後悔個陣分左

嗰時唔知自己點諗

咁你覺得自己會唔會有定落黎果日 會係幾時

但睇返件事感覺上其實唔係未玩夠 而係你控制唔到自己個心 即係好容易見一個鍾意一個 其實我之前都係類似咁樣 試過都係為咗一個人同本身自己一齊緊嘅人分手 但後尾嗰個人冇同到我一齊 我亦都搵返本身嗰個男朋友 但隔咗一排又飛番人 所以其實嗰個男仔連續俾我飛咗兩次

大家都

個男仔好慘要分清楚中意同愛

唉屌 所以都係摺埋自己 你搵到呢個男朋友真係好

我都淨係經歷過一次 但係有前因後果 成件事牽連好多嘢

我當係我受過咁大嘅傷害嘅回報

唔知我個報應幾時到

我諗講報應又誇張咗啲

個報應就係心痛之餘 個女仔都冇同你一齊

都應該差唔多個ex應該真係好hurt

佢自己都唔覺報左 所以唔算

屌慘過食屎
個ex開心咪得

苦行僧

諗起Gai

咩嚟

Ching仲未訓外國勢力定本土嚟

藍絲榮升worldwar I

啱啱撩耳 撩左舊好大舊既耳屎出嚟 好爽

好羨慕

撩到出嚟個野好爽 瞬間好似變到聽野清左好多

我都想呀屌

Happy撩ear 我過嚟幫你撩
我都儲左好耐先儲到舊大既

我想試下啲專業嗰啲係咪真係咁舒服

唐人街可能都會有採耳 但感覺上將啲耳交比陌生人好似好恐怖

但自己睇唔到耳仔入面

睇唔到但自己feel到 知撩邊個位最舒服

啱先走咗去search

屌 好想成層撕落嚟

一野撩曬出嚟個野好爽

啱先上amazon search ear inspector
成三百幾港紙 買一個呢啲鏡

買買買
但條片耳仔入面有粒瘡好核突

我仲以為係咩構造嚟

Hiii

放了！開咗新po

邊個搶咗1001

推番上黎

係禾做既

我間中學應該係全港最細嗰間

我突然間諗起我畢業呢一年我哋學校都整咗gym room

瞓覺 聽日瘟仔

我個間因為連埋小學部 所以幾大

名校仔

早抖

答返你先 屋企細嗰個要返學 六點幾左右屋企人就嗌佢起身

拜拜

咪係

晚安

一定好嘈

呀爺個輩就係

好掛住比老豆嗌返學

細佬定細妹

早唞各位 大家都早啲瞓 小心爆瘡！！！

唔好再提傷心野

聽日要見到呢個post都1001

屌 俾佢叫返學都係俾佢打塊面 一起身就會好嬲

佬

係咪嗰個木村花？

我都覺

Yes

下我唔鍾意比人打塊面 會莫名地嬲

正常 我都係

好似比人online bully

上google搵一搵 咁後生就過身

我老豆會搞我腳板底

其實你依家係英國嗰邊讀係咪好貴？

如果係bully 咁真係好慘
本身日本自殺率都幾高

睇你咩學校同咩科 我自己最平嗰間要15萬一年 但唔知入唔入到姐

我睇話往年4月係日本自殺高峰期
但今年4月人數少左，可能因為肺炎，多返啲同屋企人相處嘅時間 同 私人時間

我試過上堂瞓教 平時針我個miss就扯開咗我張檯 咁我就差啲仆街
咁啱啱起身係人都會躁底架啦 咁我就扯返返去 點知佢又扯多次

下 比着我已經直接爆咗個老師 我學校真係有老師驚咗我

日本人既壓力同香港人既壓力都好大
上個禮拜又死左兩個

凱婷你可以一次過食三支煙

打交打交

呢單我有睇過 個女仔真係有啲無辜 其實講到尾都係啲觀眾接受唔到佢個人太直接 其實我覺得佢又冇做錯 咁件戰衣本身係重要嘅 你搞到佢而家着唔到咁佢梗係嬲㗎啦

唔知大家有冇讀bio 小弟有年做完瞓咗一個鐘

真係屌佢老母

本身想讀 但冇乜印象考嗰陣係點 因為我讀嘅時候係必修

唔知凱婷操行攞幾多呢 我就係攞c/d

學校bio有分x1x2 自己分咗落x1但啲frd全部係x2
x1成組得3個男仔 我三年講嘢唔超過10句

真係好撚壞我年年都b-

問題係我冇做啲乜嘢 冇破壞公物冇遲到亦都冇話真係用粗口指住個老師鬧 但係西面啊唔禮貌啊上堂瞓覺嗰啲就真係有做 人哋如果聽咗全年喺學校做過啲咩 其實真係冇乜特別 但唔知點解操行就特別低

我間學校操行係計分 冇ranking

唔好笑...成組咁啱大部分都讀書叻
有次試過我地個平均分高過x2個平均分二十幾分..

1:50開始 point1

郁手郁腳真係

見你黑人憎啦

可能我唔會特別擦老師鞋 唔知點解啲女仔好鍾意嗲老師 但我唔會

太多人自殺 直接冷感左

瞓醒係咁架啦

正常都唔會反而嗲老師會比我地笑

啲女仔會特別容易同啲老師friend 我就揀老師 同埋好多老師都反應我偏科特別嚴重 可能係老師眼中我係一個好任性嘅存在

眼瞓 瞓先 聽日再傾

我中學愈嗲得多愈反感

通常讀書叻嗰啲先任性得起

我覺得個男人都無辜，咁樣係咁俾佢鬧，加上之前嘅積怨，就爆發，仲要丟個男仔頂帽落地。。。件衫兩個都有責任。
但啲人又上網追擊佢叫個女仔去死 真係變態。。。佢仲咁細個，性格呢啲嘢一時三刻想人點改

有個女仔叫教chem個呀sir爸爸 比我啲frd笑咗三年

我睇下套嘢先

我睇左個miss一開始就扯你

諗起有套日劇 就係批判網上欺凌

講起嚟其實係咪個個男仔都對靚miss有過幻想

3年a班？記得有演員都因為呢件事有出聲

好似係 淨係睇過少少

佢真係好撚黑人憎特別對我衰

網上？不過呢套問知係咪

有

你本身有冇對佢做過啲咩先

最憎人玩針對小學都有個miss咁對我

冇佢作文啲評語係明顯寫少啲 之後永遠錯事都係我做

話就話個陣血氣方剛 但同班有好多後生女仔
成熟既女人會吸引啲？

特別壞？

成熟男人都吸引啲

點解啲教畜咁中意玩針對

係個miss靚過同校啲女仔話咗學校啲女個個豬扒

我就麻麻 可能因為本身份人好細路 想有個都係咁細路既人同我一齊做鳩野多啲

成熟大波啲嘛

好似小學多啲變態老師。。。
有個miss會用佢個鐵筆盒敲枱。。。真係耳都聾。。。wtf

敲尻我檯都係接受唔到最憎

基既人係唔會明點解胸前個兩舊肉咁吸引
雖然我本身都中意有肉地既男仔

大尻一樣道理掛

小學生唔識反抗所以會變態啲？
算唔算路西法效應

我唔中意大鳩的太大會痛又辛勞

青頭仔表示唔清楚

以前小學老師最興罰企 試過比人罰到次次上佢堂都要企 直至有替死鬼為止

中學都係咁

我都青頭

咁你點知的

我都覺係蝦細佬 之前有個po係講搞到個細路轉校
冇記錯係小學( ´▽｀)掛

中學反而罰抄多 但最驚都係留堂

利申 鳩up

下。。。要有替死鬼

香港個教育制度 培養奴性

最驚係冇小息六年冇試過食早餐返學就知小息有幾重要

係... 佢會求其搵個跩既人 然後就變左每堂係佢罰企

以前屋企有工人嗌起身加煮早餐
但成日都會賴床 搞到好似啲動漫主角咁 咬住塊包衝出門口

真係幸福

。。。用錯方法仲衰

然後就變到我而家成日都好依賴人
冇左工人既頭半年成日起唔到身 走曬朝早啲堂

中學老師用放養式教學 你最尾學得識又唔嘈既佢就唔理你

我冇咩呢個經驗好少遲到

我就係學唔識嗰個

少女漫畫
有冇轉角撞到你個男主角 然後佢伸手扶你 問：有冇事？✨✨

成日遲到 呢兩個禮拜返工 冇一日冇遲到過
搞到我成日懷疑自己有遲到強迫症

我都係所以除左特定某幾堂 多數都比人捉到要坐定定聽書

好彩仲未有機會返工

成日都發夢多坐係度都冇用

毒撚轉角撞到人 然後佢會伸手舉出中指：屌你老母睇路啦

係發夢呀 但個樣要好似聽緊書咁
所以中學練成左坐係到訓
有師兄直頭練到企係到擘大對眼訓著

咁勁點做到的

咁痴線我都想學

咁佢一定唔係你男主角 男主角唔會咁架

我都想學 但其實都係聽班主任講過既傳聞 fc唔到

我個男主角訓緊教 仲有個半鐘先醒

話說已經星期四

快啲send相俾我哋睇啦

反而我可能係人地既男主角呢 我對人地咁樣做過 但師弟嚟

食左4日pizza？

都算係 肥咗個doub

恭喜

變身腐男？ keep住呢個幻想唔好將佢破滅啦

80k未

但嚟咗呢邊食咗好多菜 相比起係香港

冇 我對啲師弟好nice 但冇興趣

好耐冇度過連自己幾高幾重都唔知 記得上次係中學度係167

差啲年下

試下高到米7？

話說呢排幾中意聽 maroon 5首 memories

年下攻

我都想 返到香港度下

體諒下啦 盡左力既啦佢

heres to the one that we got

有冇人聽過heyo啲歌

任何類型我都好歡迎大家講

Cause the drinks bring back all the memories and the memories bring back you

我認真架

佢細佬隊 band都幾好聽

我冇啲咁嘅經歷代入唔到

不如試下做多啲運動 又可以健康啲

仲有半年先18歲

我係香港有 呢度冇

算啦都係直男 唔應該留戀

聽過一兩首 覺得普通 oor以前啲歌好鬼正

你咁細個架咩？

以前返工分別有一腐男一腐女同事 日日返工就圍住我問我地啲野

細個咩

個邊唔係得閒先咩 點解唔做

我未遇過腐男 我都鍾意聽架

唔係喎 你21？

體諒下退伍軍人啦

呢度淨係可以跑步 但附近跑會經過人地屋企門口怪怪地

呀屌係自膠 成日唔記得

Because you are one of them

我打WWIII啦

佢幾歲不過聽人講都有21 2十幾 都有高到 生長板未完全合
咁想高試下都無妨

係香港跑步都會經過人地屋企門口既啦

。。。？

Lonely

我記得都聽過話21歲前都仲可以高

點解好似冇人知我幾歲

經過樓下囉但唔係一開門就可以入去嗰隻

我知
假設你冇呃我既話

咁希望自己可以快啲高

去附近公園跑？

我夜晚好少呃人的係朝早多人費時比人知

香港腐女多啲 腐男真係冇乜

要堅持 咁老快唔黎

冇公園

腐男真係少 外國唔知點

因為屋企人都唔係好高所以..

有咩人朝早21歲 夜晚會變返18歲的

係你屋企個花園跑？

係屋企自己跑算啦咁

太細個講嘢冇人理

...冇咁大

啲bb講嘢我會聽

我唔係bb

好似啲馬拉松運動員咁 係隔離期間跑自己條走廊 來回成千次

原來係咁 咁係屋企泳池游水？

你緊係唔係

我有時拎嘢都會跑樓梯嘅

你覺得我住豪宅

有啲celeb屋企騎馬

嘩 屋企有樓梯！！！！

講起嚟好憎啲細路 平時都冇乜野 但佢地因為啲on9野喊勁大聲勁耐個陣 真係好想一巴車落佢

呢度啲屋唔出奇啦

House同 apartment既分別

幾歲先

開始懂事之後 希望遲啲我呀哥生左仔之後我會忍到手

應該唔洗開新po?

睇下大家

唔知 好難講

個啲就真係煩

我就起碼男朋友起身先訓既

我就11點姐

你仲係星期三

啲喊聲真係好嘈好煩
廁朗郎會幾點訓

偏分小子吹吹水

唔g 我攰咪瞓

其實點解咁堅持偏分

😗😗😗😗😗

同問

點解d肥系咁自信

我比人鬧

首歌好熟 唔記得係邊到聽過

最愛肥仔 同肚腩好好訓
肥閪啲自信我有份比出嚟

你成功咁你咪唔係囉

我都唔記得點識呢首歌

其實我望落去唔肥 係有少少肚腩仔

同埋首歌關偏分咩事

好似係 youtube廣告

得個標題有關

我最中意呢類 男朋友就係呢類

你鍾意就得啦 不過影響健康就唔好啦

好想有腹肌

脂肪比應該唔會好高既

影響健康就冇影響愛情就有

隔日做HIIT 包你一個月後就有

準備爆

pish

準備轉場了

諗起late show 個節目
我要做蝴蝶？超晒標 好危險

搵下先